琴日行街 無啦啦俾星探截停

是咁的
琴日一個人行街無啦啦有個女人迎面截停我
話佢公司係做雜誌果啲 要揾啲model影相
我當時呆一呆 邊有咁筍
咁大個仔都未遇過呢啲野 回過神來
佢已經攞左張卡片想俾我
心諗咪玩啦 我又無吳彥祖個樣
又無胡師傅個身材 本身又係個矮撚
方死唔係要交set頭費 化妝費 培訓費啲fd
我話 唔需要啦唔該 我趕時間
想轉身就走 佢話俾一分鐘佢
我善意咁點左個頭表示不了
佢都未講完 我就頭也不回咁走左
連佢遞左十幾秒嘅卡片都無攞
大家真係要小心呢啲
騙徒手法層出不窮
專呃啲好有自信嘅毒撚
定力小小唔夠真係會上當
以為自己好靚仔有人欣賞
然後就傾家蕩產發明星夢
今朝早起身忽然覺得
琴日好似錯過左人生奔向大好前途嘅機會
上來係想問下小姐你公司係咩
琴日我應該攞卡片㗎
或者我今日同樣時間行返果到
你發掘多我一次得唔得呀

幾時影相

FF傷身啊

有時會要啲人做咸濕佬角色

真人真事 非ff

可能係AV星探 拍百人斬

被百男人斬咋啩？

FF 呢家咁多選舉比賽，仲撚會隨街搵咩

一陣上到去叫你參加乜堂乜堂
逼你借錢呀咁

你個名

死GAY 佬

喺旺角地鐵站都遇過，係一個中年女人話自己係model公司嘅人發掘緊model
禮貌地回絕咗

各位巴絲就算真係有興趣都睇定啲先呀，搵下資料，唔好亂上人哋地方嗰啲

之前都係港鐵站撞過類似嘅野 個女人話自己係化妝師要揾model練化妝比賽個啲野 叫我俾電話佢 咁我拒絕咗之後佢俾咗張卡片我叫我有興趣就WhatsApp佢

我有一次都遇到，係維園行去搭地鐵，突然有個男人問我幾高，仲問我有冇興趣做model ，我當時覺得係騙案，冇理到佢，家陣諗諗下有啲後悔，好似錯過咗個大好機會

警訊想搵強姦犯

我果個都係中年女人喎

試過係apm橋口被女女截停，話搵人拍運動用品廣告，但係因為毒撚係唔運動嘅，所以我不了

十幾年前尖沙咀好多
成日走來話想搵人試fitting
叫你上去幫佢地試衫
有D就直接話你個樣好適合拍唔知咩廣告

旺角站遇過 話要請啲普通人做pt model（男女老幼）
影啲普通衣著 比左張卡片我 叫我考慮下
最後都係驚呃人無去

係咪要樣衰先對比到前後架

以前讀書係灣仔都試過，不過話我未18歲話唔

咁多人都試過 重以為係我靚仔添

屌你 不過我個時又真係零化妝咁
between我嗰個都係中年女人

絲打係普通樣

學校遇過一個自稱星探 但係忙住交功課無理到

咁多連登巴絲都有同樣經歷
睇黎真係騙案集團黎

公司附近都試過兩次，肯定係覺得我個樣易呃

以前接過一份freelance, 幫間agency整D model com卡, 幾好pay.
不過D囡嘅質素呢...我諗間嘢應該呃到唔少錢.

間嘢就某個半紅不黑嘅藝人開嘅, 喺佐敦, 好似之後呃夠錢摺埋咗.

先唔理你是咪假膠.
星探都好信? 我唔會話叫你去照下鏡, 有信心的話send自己D資料去D真model公司實際好多.

地鐵站等人試過
話我西裝咁市市正正
我卡都冇拎叫佢咪阻我時間
100%呃人

我地個個中上樣，係煩d

咪on9啦 諗下輪到你身邊啲靚仔frd都未輪到你啦

樓主唔衰一次唔心息架啦

認真，我琴日都俾人咁問，巴打邊區

九龍灣

呢個真

巴打爆唔爆得邊個藝人

我試過兩次
一次兆萬對面比個男人捉住我 話我有米7 可以幫佢拍戲又話自己韓國公司又剩
第二次係德福 有個中年女人比卡片我問我幾高 問我有冇興趣做model

兩次都西面推開佢走

未睇過Public Agent?
不過你係被屌果個

德福 Same

平台 mabelle附近？

1字頭果陣試過
而家3字頭無人搵

琴日係德福都有男人咁問我 比卡片我

前幾年冬天cwb行行下街，有個女人截停我問我幾高，着衫咩size，然後話我膊頭好靚想我幫手着衫影相，又塞卡片又留電話咁，心諗着咁厚衫都見到膊頭靚，咪玩啦呃我唔到嘅

幾個月前係銅鑼灣渣甸坊果頭比人問過
問果個係個中年好柒既阿叔
心諗你水人都搵個好樣少少

商場GF

呃人架

上環站電車路附近大撚把

點解我日日係街行黎行去等人發掘
但係都無星探埋身

試過
一句on9噠埋去
無繼續跟住我

上環遇過 以為佢問我有冇興趣做production team
心諗邊有人咁樣搵crew
傾左好耐先知原本佢想搵model
同佢講話我做production唔做model 條友勁冇禮貌冇應到直接回頭走

個師奶係唔係齊陰帶眼鏡
佢問過我兩次 兩次我都堅決拒絕 覺得佢係昆d想發明星既後生仔女
一次係九龍灣
一次係銅鑼灣
第二次問果時 我心諗 你2個月前先問完我 咁快就唔記得？

搵佢做汁男咋

發掘你去做汁男

Btw 佢張卡片係粉紅色粉紫色咁 極大陸feel

唔講得太多. 唔指名道姓下講少少啦, 好易估.

女藝人, 而家冇做TVB, 夜晚重播劇集會見到佢, 做過所謂DJ

夠靚仔自己做youtuber
Kol
洗靠人咩 比人抽水咩

去旺角站企下就會有人yo你

幾年前我都遇過
佢話搵model 之後問我幾歲
果時我18歲 佢就話想搵2幾歲
叫我留個電話比佢 佢問下公司再覆我
我留左比佢但佢最尾都冇搵我

幾年前喺旺角站都試過
佢話想搵化妝model
仲拎左成本相簿俾我睇以前啲作品

呢個年代重有星探 有冇諗過係你個樣望落易呃

可能揾你扮路人甲乙丙，你ok既，要有信心

有時真係真

利申 model

我都遇過
不過無你諗咁多野
係人都知係呃人

揾你做汁男咋on9

試過比人問有無model經驗
我答無就無左下文
係咪望真左我個樣覺得太樣衰

有樣唔識講野無內容 影住自己個樣5分鐘乜都唔做 up上去搵撚睇啊

笑波子 大j 又有內容呀
On99
拎埋d極端例子

[提防騙案]各位巴絲請提防M Production

野已奶，無左幾千

淨係試過係poly考完試出黎比個女仔問我可唔可以做佢化妝model
諗一諗自己咩料就頭也不回咁走左